有冇連登仔可以同我做朋友

無

連登仔就有。來吧 巴打

做咩唔做姐

真係好互助

WHY NOT

有你又嫌三嫌四

我們是朋友對吧

做囉咁

朋友 我當你一秒朋友

我地傾計？

乜朋友咁惡死

我冇J圖架

你話架

一秒咋

朋友 我當你一世朋友

咁係呀麻 有你又嫌棄

Thanks

邊敢嫌 冇朋友

老友 最近點?

返緊工 聖誕一個人

你就好 我平時都係一個人

我同你好似

我可以呀

真係好 不遲亦不早